石垣島自駕遊

去過既巴打可唔可以分享下價錢同租邊間
唔租係咪極唔方便

岩岩寫完遊寫

島上面市中心以外嘅地方有車好方便無車好大鑊

去得石垣多數人都自駕, 所以你一落機就會好多人同你一齊去攞車, 石垣呢啲島仔租車公司得好少職員, 越平越出名嘅公司就會越多人排隊, 我租ots, 我早去到所以唔駛排隊, 但係我搞左一陣手續已經一大棚人係我後面等

唔該巴打
想知當地景點難唔難泊車同多唔多慈母捉超速

景點唔難泊車, 印象無見過警車